【繼續摺被】港澳辦：有人想把香港變半獨立實體 支持林鄭建對話平台

港澳辦下午舉行記者會，新聞發言人楊光表示，現時反修例示威已變質，有人想把香港變為獨立或半獨立實體，以高度自治、港人治港之名，最終使一國兩制名存實亡。他又說，支持特首林鄭月娥建立對話平台及與青年交流。

楊光提出3點，包括希望港府及社會止暴制亂、恢復秩序、凝聚共識，反暴力、護法治、保安寧，對暴力犯罪背後的策劃者追究到底；將和平遊行與暴力犯罪及挑戰一國兩制行為分開；高度重視及解決社會深層次矛盾，支持林鄭月娥建立對話溝通平台。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

對你老母話平台

錯，唔係半獨立，係完全獨立

廢話少講，老解幾時出？

哦

Er...一國兩制原意就係半獨立，唔係咩...

咩叫港人治人 五十年不變

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

香港特首 你問我答

屌你解放軍呢
快d來救港啦

又玩分化
想和理非同勇武割蓆

咪都係想繼續分化港人

有邊次唔變質？上次話恐怖主義，而家變半獨立，即係變好左？

不嬲自治即係半獨立

HK Independence!
Our hope is not yet lost,
To be a free nation in our land.

收皮啦

以高度自治、港人治港之名，最終使一國兩制名存實亡。

半獨立係乜黎

乜撚野半獨立實體
支那中文

一國兩制不嬲都係半獨立

中陸佬成日講一國唔理兩制

自治區

一國兩制下嘅香港本身咪已經係半獨立實體

咁你咪叫美國取消關係法，撤回半獨立地位囉

城邦論？

而家又唔敢講出解放軍同啟動緊急法啦？

主權在民

攪炒 咁想對話啊
攪炒之後仲睇你仲想唔想對話

講咁多把撚咩
一係出解放軍
唔出就縮返老母個閪入邊

佢地唔會出嫁啦，可能人會出2個mv

乜嘢係 半獨立實體？好難明，
咁半獨立虚體，同全獨立虚體 又係乜？

藍絲聆聽會 完

台灣自己選總統係獨立定半獨立？

一國兩制咪半獨立，姐係佢地覺得呢場運動之前係假兩制

廢話

佢地智障唔係扮出黎，不停輸出大家要獨立個Concept
中央：
香港人民：

咪你地囉，唔變半獨立實體你個衙門有工開？你班友有得抽維穩費？DLLMH你地係最大贏家啦而家，終於比你班賤種得償所願。

對話?
不了

乜野叫半獨立?
有無四分一獨立?
或者0.852獨立?

發現無咩香港人同港獨割蓆
唯有搬低一個層次既所謂「半獨立」出黎再試下分割
香港俾呢d低智商生物食住真係好撚嬲

警犬又一次被當condom

😴

新聞發言人楊光表示，現時反修例示威已變質，有人想把香港變為獨立或半獨立實體，以高度自治、港人治港之名，最終使一國兩制名存實亡
佢係咪火星返黎
一國兩制 咪就係高度自治 港人治港

半導體咩

今朝記者問返佢閉門對話內容
佢話自己9up 咋你咁認真做乜
仲會有人同佢起對話平台？

是旦啦， 港澳辦話得事咩？

其實港澳辦 同中聯辦好心就收嗲
唔知頭唔知尾就喺度搞三搞四
家吓搞亂香港先啊？

解放軍到未

又係一邊反暴力 一邊打人強姦殺人

訓左幾多個月？

仲背後策劃者，佢琴日公開左錄音煽動外國勢力干預啦

中共用詞全面降溫

牠今次無講到支持香港警察

又乜撚野新term黎，我要全獨立虛體呀

快啲出軍啦屌你支共

今次唔敢屌恐怖主義 老美真係幫緊香港?

有邊個唔想姐？
中國14億愛國人民？

港獨變港半獨

講暴力 拍馬都追唔上你地

美國正義來了，他們怕了

訓咗無睇，想問今次同上次比有無新意？

下 我想全獨立喎

佢透過不斷換字眼黎搞分化

做咩唔支持狗隊執法

confirmed 唔會有真普選

屌,既然你地乜撚都屈,我依家
不要一國兩制,要求一國一制
不要香港警察,要求中國公安
不要獨立關稅區,要求變回中國城市
到時D藍絲咪撚反對呀咪撚柒移民添呀DLLM

係林鄭段錄音都講左

公然走數 又多樣證據

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

乜撚野叫港人治港？ 行撚柒開啦港澳辦

講佢老母

根本就係要咁 都唔知佢jm9

共狗好鍾意亂整d名詞出黎
好小學雞

一國兩際係春袋
未來都係想玩滲透
全面取代香港人

弱智

全國包郵

不嬲on99

做到你做左啦
講喎

收皮啦
已經唔到你話事
顧掂自己先啦

依家一國兩制都係名存實亡, 唔係咩？

屌你老母港澳辨

又話戒嚴 緊急法 出解放軍
原來又係呃人

一國兩制下香港根本就係半獨立實體

冇人問錄音就知內定哂問題

連結和理非
打殺勇武派

最後趕絕和理非

乜撚野叫半獨立?
大陸果D半男女跑手?

解放軍呢

淋病半個大總統

半獨立，即係點

唔係半獨立 咁美國應該要取消獨立關稅區喇

屌你你落去同返鄧小平講

一國兩制咪就係要半獨立

五大訴求邊條會破壞一國兩際？

以為獨立就係終極體?
就算獨立 中國都可以差隻腳埋黎滲透,控制
最終極係歸美 完全受美國控制

問曬號 究竟係邊個令一國兩制名全實亡

壓唔到香港人就玩分化 係度廢up

其實從來都係幾錢分手費嘅問題,係英國佬先咁撚蠢唔攞分手費就還返個B俾人.

你認返清朝d債先講一國兩制啦支那狗

一國兩制原意就係半獨立
唔想就一國一制啦

敵人擁護

通過人權法之後再展開對話

唔講燒國旗既
支那終於進化免疫左?

777閉門講完會反口wor

即係一國兩制唔係半獨立？
高度自治 司法獨立 原來一直都冇

喂.. 幾時俾我返屋企瞓覺呀 ?

說好的解放軍？

一國兩制就係半獨立 佢都on 9

大台？
不了

衰過流浮山刀手

因為林鄭段錄音逼到埋身
過幾日美國就開會

老解來了我帶路

明明係中文 但我睇唔明

明明係中文，d字加埋一齊，就唔知佢講乜

係唔係冇讀過書？中文0分？

啱呀, 烏克蘭都係獨立國家, 仲要民選
都可以比俄佬搞鳩..

香港就算獨立我地都搞唔掂班深藍絲
到時份份鐘係我地點阻止佢地佔中同機場

所以短期內歸美係比較好

半獨立實體，我要！

老老實實 而家和理非都唔少嗌獨立

唔好當我地廢中老人痴，
當年口口聲聲話港人治港，高度自治，一齊努力。
你老母而家話 港人治港係破壞一國兩制。
唔好迫我煮白糖

支持警隊去在邊

可唔可以快啲sir this way

屌你老母，一直破壞一國兩制就係你地班支那共狗閪同港共政府。

即係叫妳攪分化，其實黑警咁幫手，都幾難短期分化到

講多無謂！一係你就出兵，一係就同我應承曬五大訴求！

twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

睇佢9up實左浪費生命

冇解放軍，BYE

支那仔冇温書唔知港人治港係佢老細提出

幫推

呢條仆街咪就係67暴動整炸彈條撚屌囉

10分鐘左幾耐?

乜野係半獨立 ？ 之前佢地唔係屌人獨立咩？依家點解又得返一半？

中聯辦做既平台
話係林奠做
搞笑

On9 一國兩制本身就係半獨立實體
成班腦殘

你先係以一國兩為主實行極權統治
飲撚大左？

民主黨會唔會狗衝去同特首溝通?

睇左三次都唔知佢講咩

高度自治、港人治港

呢八隻字唔係當年一國兩制既宗旨來咩

一國兩制 不嬲就係要半獨立咁樣 得外交同軍事你管 其他全部都係港人管有咩問題

其實點解D支那豬咁撚蠢
明明香港好
你大把油水搵

又可以走錢 又可以洗錢
係都要攬炒既
咩撚野事姐

老解 緊急法 制水 缺一不可
支那唔是怕老美下話

其實係咪平行時空
五大訴求唔好話個獨字
連個港字都未有啦
定其實有身分證證就港獨

無大台啊屌你

所謂一國兩制就係半獨立實體

實體？
台灣和大陸一樣用d垃圾中文！

佢唔識玩，就算係雙普選，只要係行西敏寺制，特首選舉永遠都係可控，唔係建制就泛民做特首，講獨呢d議會少數更加唔會做到特首

其實一國兩制本身唔係就係半獨立咩?國防外交支那話事,其他全部香港自己搞

真係費撚事睇班賤畜鳩噏。

好簡單

一係一國一制等攬炒
一係一國兩制真普選
一係兩國兩制真獨立

又要不斷呃自己呃世界話有高度自治
又要強調一國嘅重要性作出粗暴干預...

咁撚騎牆, 不如執柒左個國家佢啦

佢地好似執緊林鄭口水尾

屌你老母 高度自治係over 左一半添阿 唔係半獨立
攔返去大陸啦

連埋今朝777既發言
今次都無再講支持香港警察

亦無譴責有人斬警察

似係想事成後準備清算黑警

楊光都係同路人嚟，佢講咁多嘢都係想雜種出老解姐。

連登仔不嬲支持一國兩制 係香討手足先咁勇 你講乜!

一國兩制叫半獨立。。。。。

個頭話出老解,呢頭又話建平台,轉頭又話緊急法,我屌你老母丫,不如你直接出老解啦,成撚日玩分化

無錯啦 留意返三次出黎講野都其實係跟香港說法 有時緩和啲 有時嚴重啲咁解 唔係比你香港睇 係比內地人睇 啲火放到咁大佢都唔敢用硬就知 佢地又出唔到兵了

同話葵芳站係半室內一樣
九唔搭八

快撚D解放軍！

你老母仲係到出口術
一國兩制咪比你班左膠敗撚左囉
凝聚共識 6.9就要接納意見啦
攪左3個月
淋病、你上面個班係始作俑者

驚hi

有人... who?

以高度自治、港人治港之名，最終使一國兩制名存實亡。
條友知唔知自己講緊咩？
仲有唔會割啊屌你 就算點都唔撚割

就執 靠我地

回應五大訴求 就是最好的 對話

講左兩個月仲係呢d 話題

喂...唔係顏色革命又恐怖份子既咩
咩撚野叫半獨立實體

咪撚就係

說好的緊急法呢?

一國兩制原意只係氹你上床，而家你要個渣男履行當初溝你嘅承諾，就當然老閪都唔肯應承

半獨立係咩黎?
香港,九龍獨立, 新界歸支那?
屌你老味
知唔知7婆對話平台比人出賣呀

變你老母質

香港獨立

係 所以明明基本法話有嘅都整個831出嚟

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

做乜無咗外國勢力港獨份子呢D開鍵字嘅?官方成日講到人地真係搞就縮喇.

睇見E隻楊光就憎 成隻刷鞋狗咁

其實係咪想拖到去區選
咁到時可以話亂
就延遲選擇？

本身已經係 仲建乜

將和平遊行與暴力犯罪及挑戰一國兩制行為分開
分你老母
不分和勇

完全無聽同睇內容，都知廢話。
算9數啦

咁你咪實行一國一制 咁咪唔係半獨立囉

一國制咪就係半獨立實體囉
講乜嘢

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

乜野叫半獨立

半獨立係咪即係獨立？
半獨立係咪即係半直轄？
半直轄喎， 個名幾愛國

原來係中國眼中，雙普選等於半獨立

都唔知佢噏乜鳩

又話絕不妥協，以家又平台

最L暴力未你地囉

又係想分勇武做首要敵人
我和理非死都唔割 好鬼認同勇武行為 你吹咩

今次都有話恐怖主義、顏色革命
佢都係想出師有名，行使一切正當性，
中共就係咁on9

一國兩制唔係已經名存實亡左呢咩

一日班警狗未死

咪撚旨意傾計

咪撚咁多廢話
一係回應五大訴求
一係出解放軍攬炒

繼續摺被

多得中聯辦搞三搞四先會變成咁

一國兩制名存實亡。

重點

半獨立即係非獨立啦
一係0一係1,咁佢地係0.5

陽光係半導體年代(收音機)
暴徒之父寫錯字喇

一國兩制本來就係半獨立
所有自治區都係半獨立架啦屌你

唔係想變喎
本身已經係

講完都係廢話

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

對手只會分化同假民主!!!
只要團結佢就無辦法唔回應
如果核爆都唔割,嫁禍係無用

又彈返入去

唔係出老解嘅咩

自己暴力,破壞法治同安寧
仲話要保,收皮啦

即係「港人治港 高度自治」都唔岩？收皮啦

半獨立實體唔係就係一國兩制原意?
係支共自己曲解成一國大於兩制

本身一國兩制個設計就係半獨立, 只係過咗20年的滲透溝淡, 而家根本就係西環治港, 剩低法院仲未跪低啫.

又話10分鐘摺被大軍就會到?????
又話緊急法既?????